觀塘3車相撞 梁振英夫人一度不適無需送院

觀塘下午近3時發生3車相撞交通意外，其中1輛私家車為政府車輛，前行政長官、全國政協副主席梁振英夫人梁唐青儀當時亦在車上，據悉意外後一度感到頭暈，並無受傷亦毋須送院，最後自行離開現場。

最緊要人有事

若然未報 時辰未到

我屌啊
咁都無事 屌你老母
其他兩㗎車差啲做英雄
我係你就後悔唔炒勁啲

龍蝦有冇見口渴

死撚得未呀

個殼咁厚無事

條鏈好重

希望時辰快D到 ! 整死香港，689一定要死全家

個天試下水溫啫

必及妻女